有人將29隻動物掟落街

年初深井豪景花園有人將29隻動物掟落街，律政司決定不就案件提出起訴一事

有冇人跟進

係咪又係啲權貴

咁樣都唔使查？咁樣都唔使起訴？

仲信法治？

遲早民間有暗部出現

早幾日有人用磚係九龍灣私了違泊車輛
如果法律保障唔到弱勢 私了就會出現

無人推

我推

無可疑

推

條友咩背景居然明目張膽DOJ照到咁

政治緊要啲

推

律政司有最終決定權

#這就是香港所謂的法治

會唔會係佢唔係業主
個業主係中共d高官買落
驚佢坐監冇得交租

有冇片